「尋人」會員48歲老處女去咗邊？

如有消息請喺依個post發布

封咗人

48bb 😭😭

前日下午，一名48歲、姓朱男子接到「家姐」的WhatsApp，要求幫忙購買名為MyCard遊戲點數卡自用，疑有人姊弟情深，信姐姐要應急，遂到便利店先後以現金或信用卡付款等各種方式購買點數卡，期間累積交易多達169次，「課金」高達43萬元。就在第170次交易前，男事主驚覺「家姐」的要求怪異，致電姐姐求證，始發現對方根本從未要求買點數卡，終於由一通電話識破這宗騙案。男事主同日傍晚6時許，向屯門警區報警求助。
點數卡百元起跳誘「落疊」
對於男事主購買點數卡多達169次，一般人或感到匪夷所思。消息稱，因每次購買MyCard遊戲點數卡，最多只可用2,560元購買一萬點點數，不排除有人分單作多次購買。消息又指，騙徒一開始未有向事主「獅子開大口」，購買點數卡的金額「無特定」，由每次的數百元起跳，若見事主不斷中計，未有識穿謊言，便再「加碼」至千元，最後呃至萬元才收手。
警員初步調查後，將案件列為以欺騙手段取得財產，暫無人被捕，現交由屯門警區刑事調查隊第9隊跟進。據了解，警方網絡安全及科技罪案調查科亦會聯手抽絲剝繭，追查騙徒身份，包括檢視所購得的點數卡被騙徒「啟用」(activate)的時間及電腦IP地址，亦會查找「家姐」WhatsApp帳戶被盜的時間及原因。

如果有一日我退出校園台
毒b會唔會開po搵我

佢好撚憎HKU

你未又係ive仔

揾錢易=做12碼保安師月入萬八

成功人士

連IVE都肥的公屋「成功人士」你好